入境事務處 = 武漢肺炎急症室

懷疑有事就過黎驗下

係咪咁？

入境衛生署依家都算 醫護以外最高危咁濟

關口 = 分流站

入境處前線果啲發發啦，佢地又唔會罷工

入境處櫃枱班友唔抵可憐

唔比美國記者入境同埋迫走晒知情既外國人(唔知點解話自己好黃)